Nalevo visí obraz. Je kočka ve obraze. Nalevo dole je postel. Tén muž spí na postele. Vedle ta žena sedí na křesli, dívá se na televizi uprostřed. Napravo stojí skříň. Radio a televize leží na skříni. Vedle je květni na stole. Okno visí vzadu. Lampa visí nahoře. Vpředu ten muž sedí ná židli. teď čte knihu. To je hezký pokoj.
